有無人一聽到個叻字 就諗起陳百強 阿叻

比如 你聽到有人讚你叻仔
同埋 有人話咩 叻機叻機

冇

我個個post 都見到你

痴線 賭城群英會 果個乜水？
tbb 播倉底？

真心膠？
陳百祥先係呀叻

屌 係wo
由呢個post 沉 唔好推

咪ON9啦 果個係陳百祥呀 捧荷蘭果個先係阿叻陳百強

sor冇睇username就覆左 冇野了

我google 左 你調轉左

屌。

想也不會想

?